賭J今年咩game係GOTY

tlou2睇起上嚟最有機會
對馬嘅話 照其他巴打話寨
睇怕都緊仁頭or舅父個頭比人打穿 仲要最尾放過班蒙古人同赫通汗 先有得一戰

一定係tlou2

tlou2啦

動森啦 冇得傾

唔入流 垃圾
屌

而tlou 2評分仲日日升緊 擺明想做到佢拎GOTY啦

全部滿分10分仲點樣升

堅係有可能係ff7

Tlou2劇情垃圾...
還我喬爾啊屌你老母垃圾編劇

果個咩2077係今年出就其他都會輸

唔會啦 連日子都未定

F F7太短啦
畫面係靚但係唔夠大作嚟

動森銷量屌打晒你講個d加埋